[做任用] Twitter bot黑暗兵法

首先多謝#黃島獨手足既教學，咁好用既方法當然要話比大家聽
做左任幾個月，Twitter bot最麻煩既就係要逐條link禁
而家有個方法係可以一次過禁哂D link出黎
咁做任就快好多啦

以下呢個方法只係for電腦版同埋電腦配置ok既手足用，
否則支爆link果陣可能會搞到你部機好lag

1. 裝telegram電腦版（唔可以用網頁版）

2. 裝 OpenList Chrome Extension

3. 抄Telegram信息

4. 搵個website自動filter URL

5. 然後抄URL list 上 clipboard

6. 按 OpenList Button, 將 URL Paste 落去噤 Open

係copy堆link既時候最尾佢會醒多個關括號比你，
del左佢，否則有一個網會死link

7. 然後支爆

Twitter要人

每日pm @TwitterHelpBot 打 /task 拎任務

推

愈嚟愈似印度啲Click Farm

手段黎姐

push

唔駛好似，根本就係
但日日都要click爆佢

都應該睇下內容，覺得值得留言嘅入去吹兩句。

另一個識得剔除最尾括號嘅 URL Filter: